屌奶

收工攰到9點訓左 4點起身

仲未update份doc

過咗deadline未

就黎俾人屌到屎忽開花
日日追

工程撚？